[有圖]戶外工作者 成日有呢種昆蟲飛係個身到 想問下係咩黎？

試過見到一隻有半塊手指甲咁長 勁核突

飛過入眼

Rip

成日都飛上眼鏡到

薊馬？